﻿Space Shooting

Come giocare:

Inizialmente, è necessario registrarsi con un proprio account dotato di credenziali.

Dopo aver eseguito il login, sarà disponibile un menu dal quale si potrà scegliere una delle seguenti operazioni:

- Accedere a una modalità di gioco, a scelta tra 3 livelli di difficoltà differenti oppure la sopravvivenza.

- Visualizzare e modificare le proprie impostazioni, tra le quali le credenziali e l'estetica della propria navicella.

- Visualizzare i punteggi di tutti gli account registrati sulla propria macchina.

- Multiplayer.

- Uscire dal gioco.


Il controllo della propria navicella viene eseguito mediante lo spostamento del cursore sullo schermo.

Per sparare cliccare il tasto sinistro o il destro del mouse o del touchpad.